唔使嚴選 我話埋俾你聽史上3大神作（附送3大糞作）

1.龍珠
2.海賊王
3.鬼滅

糞作1.鋼鍊

1 刀劍

blocked

糞作2. 巨人

差少少
生不逢時

NARUTO冇份講唔通喎

同刀劍同lv 差少少

鬼滅神作呀我屌你

糞作3呢屌你老母

睇2同3就知樓主食開屎。。。

事實勝於雄辯

仲諗緊